我或者部份香港人，愈嚟愈少包袱‧‧‧

嬲到全晚訓唔著... 點解依個世界無天理，點解可以好似連續劇咁俾班奸人一直蝦蝦霸霸...
真係好希望有公義，有人制裁依班人，依班人死一萬次都唔夠... 一路睇片一路大力打張枱，打到隻手紅很哂 好想喊... 頂唔住

推

其實你地都一樣蝦緊好多人